報復寶福殯儀館 唔衝唔裝修都做到

殯儀館主要收入來源係租借禮堂比agent 同埋自己接生意 除依兩樣佢唔會有其他生意
只要大家合作 唔搵寶福做 唔租寶福禮堂 佢地就要食屎 早兩年裝修完 條數仲未清曬 冇生意可以早日清盤還債
但首先你地一定要同屋企人配合 好多時都會有火葬爐但冇禮堂 所以大家都要堅持 寧願揀過第二日吉日 都唔好屈服 佢地一個禮堂萬零蚊 做你幾單已經夠數
搵agent講明唔要寶福
講到一舊舊 唔明我再詳細講 講住咁多先

仲有殯儀業海鮮價就係人都知 開幾多隨你講
一旦成功抵制寶福令佢地冇生意
而有d藍絲或者盲毛走去幫襯 實要開大條數黎幫補
簡單講實搵尻你笨柒

推

假設有人咁無聊貼d黃色符，又貼下d咒怨細蚊仔或者貞子大頭相喺佢間殯儀館出邊都已經夠嚇撚死人啦，不過大家唔好咁做呀

寶福其實除咗近新界人真係冇優點 禮堂細又要車駁車 翻新完都係咁撚柒 所以要抵制由大家開始
從來殯儀業錢銀行先 咩都講錢 依家義士話唔接？
擺明要撚狗啦 你唔做可以開貴幾倍價錢嚇走人 都唔會話唔接唔做你生意 或者接完最後撚尻你
所以我肯定講 寶福班仆街起到玩政治

佢哋生意之後可能會好好 因為有30,000單生意

靈車車尾門冇得鎖 大家唔好貪玩走去試

可能仲多因為黑警死全家